肥佬黎入嚟！

搞咩呀肥佬黎，前幾日俾完3蚊，今日話「唔好意思，你未升級」仲以為自己真係未俾錢，去email check，點知原來俾咗

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Same here!!!

咁再俾之後comfirm左未？